點睇每朝都飲咖啡既男人？

屙尿嗰陣勁大陣咖啡因味

會生腎石不了

晚晚都掛住打x機唔訓覺

唔飲唔知幾多日就買到法拉利

你特登走去聞？

腎者之石

好人好者洗乜飲咖啡嚟提神？
好仔極有限

sor lor

細路仔冇飲過咖啡？

咁你真係特登聞嘛

真係勁大陣味企喺度就會聞到

啱啱飲鴛鴦..

一定係好撚扮野既人

唔係奶茶人架咩

自己就聞到 點會聞到人地果d

好易眼訓嘅人

sor lor
晚晚失眠
朝頭早唔飲咖啡會好似冥想住返工咁

攬下你

男人老狗唔好搞啲咁嘅野